點解林夏薇咁鍾意素顏自拍？

素顏正D

素顏戴眼鏡

因為化妝會好似隻貓

因為真係有料 唔同其他偽人囉

最後果張咩事？ 表示佢攞A?

第4張見到又諗起隻貓

因為化nude 妝呃到人

其實唔化妝都咁樣幾正

好重PS裝甲

算贏過好多女明星

佢老公就爽

呢張勁撚似av女優

好撚屌呢個狀態既佢

佢素顏好有以前啲mk妹feel

幾靚，皮膚好白滑

條女好撚正

條眉有色都叫素顏

紋咗眉咋嘛
其餘素顏

好似gathering

tvb打手
咁啲港女紋眉紋眼線整埋駐顏粉底都可以叫做素顏啦on9

佢唔係整過容咩？

收皮啦青頭仔
有冇化妝都唔識分

陳寶蓮？

淡妝大眼仔好柒
素又素唔晒

點解個鼻成日唔同咁

好撚gfable

咁算唔算素顏？

以為係coffee

咁大個鼻既

縮過鼻嚟？

應該冇乜特別原因 個人喜好 藝人都係人姐

硬係覺得佢整咗 但又講唔出整咗邊忽

屌你老味睇咁多次依幅圖 見到隻貓個樣都係會嚇一嚇

戴眼鏡正好多

P到咁樣都叫素顏？根本另類化妝

邊撚到素

真係幾似林峯

因為覺得自己素顏都有自信 想話比人知佢素顏都靚
但首先眉有紋 又用左美顏效果影相 仲好似戴咗con咁
所以啲自拍只係另一種妝容

冇記得大陸妹黎?

邊到素顏
淨係沖涼個張見到面頸兩截色都知有化啦

好得意喎

盲撚左定係冇左個腦先會講得出係素顏
1。條眉一睇就知有畫 落左係冇乜眉毛嗰隻
2。帶大眼con
3.有畫眼線 有幾張偽素既都有畫條幼眼線
4。一定有上粉底 均勻膚色同遮黑眼圈

其餘有幾張比較濃妝少少上埋睫毛液嗰啲都費事講

素顏

素顏重靚

放細個相 想話人知無整容
此地無銀

佢個鼻咪同chok峯同出一轍
佢地老豆果邊鼻大囉
Chok峯舊時都成日俾人話整鼻

素顏,但用美圖.

咁樣唔係素顏 係淡妝
有呢個幻覺係因為平時個妝太濃

好似coffee

女人腦海中既素顏：粉底 con 眼線 眼眉 美圖
男人腦海中既素顏： 真係素顏

調轉咗 男人成日以為淡妝係素顏

嚇撚死

冇嚇親 但好撚不安

真係幾靚女

太瘦

呢張成個黃美棋咁

個鼻整完都咁大既
不過已經比以前縮細左好多

呢個角度似馬車coffee

想屌，好索

隻貓係真係原本係咁
定p過黎
真係好鬼樣衰...

屌你老母
成班一世a0係度淡妝當素顏

我素你老母咩

利申 屌

P到成個蛇精男咁

太白啦佢 白得好誇張

驚你唔知嗰鼻有冇整過

成日覺得佢好似狐狸 又成陣大陸味

入黎係睇貓

仆佢個街 夠膽就出黎發誓無整過容

我理得佢化曬妝p哂圖整咗容
但有冇人可以話畀我知佢邊忽靚/正

幾靚既 不過成日玩垃圾抖音

個鼻 下巴咁撚誇張都話睇唔出邊忽有整